如果你進入咗你最近一次玩過嘅遊戲嘅世界

你會係點
我會上半身赤裸下半身係個大缸入邊攞住個錘仔爬山

會一邊避開啲鬼一邊整發電機

瘋狂扑嘢

做特首 日日都有人去政總門口遊行

每日俾魔物狩獵

做緊國王打緊回教佬

比人點去殺對面d 人
死左又係起點復活 無限loop

日日去fourshine

啱啱覆完樓豬

只可以揸 284 嘅九巴司機

唔好啊，我唔想踢波啊

大招已經準備好！

我會去左雅南係咁死

拯救緊地球 修復人理

去打對手座塔

起城同防衛唔好比喪屍入侵

skyrim

Nier

打緊巨型螞蟻，巨型飛碟

打怪game 練功地獄
入左去就仆硬街 慘過返工

揸飛船周圍去

騎住大嘴鳥 拎住枝長矛 周圍拮

起緊旅館

生存到最後一個人

打nba

已經玩緊人生online

跳降傘
執野
死

del game

正確嚟講傘都唔識用，落地嗰下可能已經就死

落到地即刻比人車死

Witcher3

膚色會變咗綠色揸緊支亂鳩咁砌嘅火箭上太空然後祈求支火箭唔會飛飛吓爆炸

打緊nba

日日要打爆對面座塔

踩地雷 炸鳩死

一個韓國男人 帶住一隊兵打怪
有馬 有金巨 有條女叫舜飛燕

轉緊珠

D2專家級聖騎士同法師組緊隊

同細路仔射墨

有金巨都仲係朝男
最尾又轉台？

俾個無左人性既NPC追住黎斬

咩驚先計 淨係PS4果D?

一路玩住FGO睇POST

做一個識復活 離地彈琴嘅大波啞妹

仲為左生存周圍避

成為精靈聯盟嘅冠軍

攞撚住支槍係白色牆上開出入口，跳撚到頭暈

我會變成蝙蝠俠，跟夜翼同閃電俠去打壞人

係神室町做緊私影

做緊蒙古佬, 同日本,韓國同盟
一齊打緊意大利,印度同條頓

做緊sdu 去打其他反恐部隊

中世紀, 帶住一隊火槍隊護送緊佢地去莫斯科

屌

入東城會

用拳頭打木頭

食緊cp

開魔水

仆街 最近係玩 騎砍既戰爭之風新紀元
做人類應該升唔到5lv就死撚左

有日係醫院瞓醒就成為傳說中既傭兵
原來有條撚樣9年前打到我入廠昏迷9年
為咗復仇，將敵對勢力帶晒返基地
將我既事蹟分成9集，每日不停輪流廣播
洗晒佢地個腦，當正我係戰場上既英雄
最後成功復仇，但發現結局唔係我諗咁樣
個下場仲要十分悲慘

狂飲輻射水，去避難所探險

揸住把高科技槍玩佔點

是咪有人話請你食cake？

去哂全世界搵女 日日同村民打牌賭錢同叫雞

日日俾街上嘅人打

充滿喪屍嘅世界末日
啱啱自己幫自己縫返個傷口

仲搵緊惡夢d怪物源頭

outlast2同班痴線佬挽捉迷藏

畀nozomi揸緊波

入兄弟會
ad victoriam

每日揸唔同車比賽

我會冇左條丁變左個女人入左宋朝既一個礦山入面

要望住自己青梅竹馬死幾十次，不斷番去過去諗辦法救佢，救極都救唔到
終於發現全部野都係因為自己on9做成，想彌補個時自己條女就會死，然後仲自己唔小心親手殺左自己條女
無論點2036年個陣，大半地球人一齊死，而這全都都是我的錯

喺架飛機上面跳落嚟

挽你老母冚家剷

做緊提督

仆街
玩緊 prey

喺個荒島同10條友玩大逃殺

瘋狂捉Pokemon

扑哂D女

cities skylines
日日朝早塞車塞到夜晚都未到公司

係一個機械人造人

以前返工嘅地方畀人搶左
坐緊架可以潛入虛數空間嘅車

搵緊黃金財寶

打緊恐怖份子？

同啲女傾幾句
佢哋就會扭晒腰 話你有致名吸引力
然後就可以屌鑊金

太多同類遊戲 估唔到，比啲tips 唔該

見到d衣櫃寶箱一定會開

鳩睇幾本書就會變邏輯之鬼
細個嗰時會個毛公仔會同自己傾計

我會神走位

去咗地下世界 識咗班怪物朋友

為左搵出巫女既下落而拎住把雙手劍打低個邪教
divinity original sins

我應該好似吸毒咁 係咁科水俾交易所條友買強化石
然後望住個盾+16 +17 +16 +17

EDF! EDF!

捉寵物小精靈

仲有玩ro

返去二戰時期打納粹

玩緊過山車

係另外一個世界生存
我的世界minecraft

做左領導人 中日韓蒙古東南亞澳洲都係自己嘅

訓練一堆女僕

edf5 pk了
開槍碌地 自殺

做緊刺客
總 統

去左朋友屋企準備音樂會，死喇我手結他咁廢仲要我Solo咁耐

係傳說中的聖劍主人，重點係把劍原來係個大波妹 仲有2個人格，唔同人格會變唔同樣，食一條女同時滿足你2個願望，一個溫柔體貼短紅髮，一個傲嬌長金髮

做緊愛德華追緊個查爾城隊長黎殺
ps我卡左三日關 想棄game

做緊的士狗搵食
有人走數就殺左佢

They are billions

一擰轉頭 Myers 係你後面

搵緊黑精靈嘅秘密
同埋不斷咁釣魚

機戰天獄篇

斬緊水果

輸左俾蝗馬

會馬後炮殺對面將軍

唔知咩原理咁拎個電卷係到食兵

我要做車手!

賭錢賭到變李嘉誠

紅帽水喉佬
做阿牛救港女

第一時間殺左桐生一馬再姦殺臭雞遙
最後搶係真島出手之前救左小實

撞到刀鋒女王 然後比蟲族輪

同聖光軍團對抗燃燒軍團

同三個基友去旅行

跳飛機之後搵地方執槍殺人

無啦啦有支西部步槍係身，跟住打喪屍
打完喪屍去一部藍色的機度買更強的槍殺更強的喪屍
最後打隻睇落好勁ga boss,但係成日比三十幾個人輪

反而係boss之前每round都出七百幾隻屍
有好多個單手拿電鈷的痴線佬
有勁多個肚發光,雙手都是電鑽的巨型怪物

雖然有三十幾個人陪住我打喪屍
但係班仆街隻隻屍都射幾下就算,老實說我想射死幾個隊友
只可惜子彈不但穿唔過佢地,也傷唔到佢地

做緊球王

BF1
咁樣打法唔死都重傷

用怒雷強擊清場

仆街係 ds3

比古達直接秒左冇後續了

FUS

去緊旅行收服精靈打道館 目標成為聯盟冠軍

拯救人理

帶住成個國家一路同維京佬埃及佬開戰

百人斬

攻略緊囡囡 又有後宮

Nothing is true
We work in the dark to serve the light

係妓院到救返女王個女
日日爬坑渠，比幾十隻老鼠咬

rules of survival?

做奴隸幫人收數
班債仔借錢唔還 仲招招想攞我命

周圍搵電芯

係first order入面做兵

左手識用5,6種法術，身上2把大劍
日日去人屋企偷嘢
得閒殺下怪物
又有女屌

比個有中二病嘅肌肉佬用波動拳屈死

控制角都、小南同半藏去打仙鳴、我愛羅同比

日日返工放工等死先可以停
人生如遊戲

下個營火究竟係邊

一把銀劍 一把鋼劍
識用5種法印
去到城鎮個個都叫我怪物 怪胎
最近比人請咗去陶特森殺吸血鬼
不過印象中好似已經殺過一次

要獲取更多引路石碎片畀博學士完成大漩渦儀式

去左古埃及搵人殺

做緊市長起城 拉緊路

升無想申同合朝凶

同葛溫隻揪

我扮鬼扮到同智障一撚樣

已經死左

el psy congroo

我就係做緊怪盜團團長，日日返學讀書，放學又要溫書溝仔溝女，打棒球，釣魚，打怪，仲要拯救世界，真係好忙

喺異星起工廠整火箭
得閒入坦克鳩衝亂炮射死臭蟲

番工

去太平洋銀行撳錢

咩game嚟？

比無名法老王上身，之前玩卡牌

坐緊大和號，做其中一個機，去拎汚染淨化系統，救返三個地球

做緊怪盜團團長
日日同makoto 同futaba dating
夜晚搵醫生瘋狂試藥
得閒去改變下社會on9現況

做緊都督準備北伐魏國

會因為個on9遊樂園老板唔記得駁出口去大路而卡住喺個過山車入面

我會儲緊錢買車比賽Bring down the House

比貪食蛇追逐嗰粒的

metal gear solid 5都唔識

我係東突厥斯坦話事人
上年趁國民黨收皮搶左長江以南幾個港口
依家共產黨個個月黎侵略我

蛇叔？

我會攞住把可以開天劈地既傳說神劍
把劍附送兩條女
但因為隻game 係PG13 既關係所以我唔可以J 條女
唯有J 把劍

其實把劍更好J
洗撚你講

屌完薰再屌風化島個小雪

打緊仗

吸緊一堆slime同蔬果

一路跑步一路答問題 唔想跌落火坑

無止境咁打喪屍

場均43分11籃板7助攻3抄截3阻攻既7呎灰熊小前

扑緊女

瘋狂俾人製造之後去人哋座城度偷錢，紫水同黑水，仲要俾人射幾下就死

無限輪迴

利申
黃頭步兵

係舊雅南
死撚硬

用箭狩獵機械

老豆比老母個fd石化咗，比人謀朝篡位，我冇得做皇后，然後我老豆個fd比咗啲超能力我用，我實打鳩死佢

Fifa...如果入咗去 係入面可能數值得個位數字

求求你 別送頭

同iron man 玩civil war

渣緊高達

周圍搶車

會做緊提督同艦娘扑緊野

帶兩隻腦出去狩獵魔物

貓

做緊個有三十人嘅僱傭兵團團長。跑商剿匪，幫啲領主捉吓犯，送吓信，搵吓外快咁

同條女扑野

同女學生一齊生活打怪保護地球

我都係

做席德打華倫西亞 死左都仲要比老婆擺條屍係個城度守城

Mount and blade

機體就嚟支持唔住喇
重新出擊

gta5

喺美術館度出唔番去

日日係集會所等朋友

屌
迪士尼侵侵land

我既世界會得番一個農場同5隻豬

管理車隊

真係岩岩玩完
廢notebook除左玩hgame之外好耐無打機

派緊帽

Sword Art Online 好想入去玩

笠住個頭扮對面隊 之後用刀仔拮佢地背脊

入左去捉奇異種子

別浪

揸貨車去巴黎

帶住眼罩 劈緊啲有感情嘅機械人

娶老婆（+妾侍如果可以嘅話）
瘋狂生仔
生極都係女嚟嘅喂
終於生到個仔
個仔夭折咗
唯有揀最叻嗰個女繼承
搵個男人入贅
終於死咗靈魂轉移去個女度
難產死
由個細路女繼承，啲權臣見攝政王冇膽，不停要求放權，卒之將國家變做選舉君主制，然後逼宮要求讓位

咩驚黎

打緊metal slug

一路走一路起野擋子彈。。

Crusader Kings II??

會係一張有手有腳既紙，同對面個張紙互相剪黎剪去

係咁排德州撲克

揸住架好撚長嘅貨櫃車喺歐洲送貨

一定係 選舉君主制我覺得其實都幾好, 如果人際關係處理得好其實可以於你成個家族入(唔止你近親) 揀個最好既繼承人而又唔會失去任何土地. 但係如果運氣唔好一繼承就死既話就有可能會比曬d野去一個唔係你血族既人, 所以duke或以上既領主最好就比曬你既血族做就ok.

P.S. 生極都生唔到仔有時真係會好撚嬲

打緊燃燒王座

俾啲百眼怪同蟲蟲SM緊

指揮緊法軍擋住德軍同意軍進攻

會跳一下飛得好高 成日去唔同星球打外星人

Destiny 2

其實最緊要既係死左會復活

有好多隻貓貓養

你係做緊女人模擬緊去古埃及

原來仲有人玩緊

繼續返工

周街殺人 甩星避警察

踢波

想金盆洗手洗唔到，拎住血書到大阪，行行下街都會俾人撩交打
去玩又俾中二病黑社會挑戰 佢有11條命我得一條仲話同佢打唔公平
不過好在可以得閒去下機舖麻雀館玩下 去賭場又可以出下千

PS: 玩緊開頭得咁多

踢緊波但唔知點解個身會好似中咗鉛咁，想郁都郁唔到
又傳失哂所有波，射d波唔係中柱就比對面個龍上身救哂
成場㩒住對面嚟踢都入唔到波，最後對面臨完場射出佢全場唯一一球就入咗

明嘅就會明

保護好東城會

踢緊英超

剌客出身用䄂裹藏刀

啱啱參加左文學社
除左我仲有四個女仔
今晚要寫poem
諗緊寫咩去取悅其中一個女仔

為了聯盟

北角公寓訓緊覺

屌緊木婉清

等玩家抽卡抽中我

利申5星

係死牢打緊元帥
又要改魂又要轉場又要輸出

升左袖劍會好過d

做緊勇者 屌緊女

Bioshock infinite
Elizabeth

變左粒珠周圍撞

死撚左

去山洞探險落地底，瘋狂採礦同搵寶箱
瘋狂起屋希望吸引多啲商人入嚟住
點知有一晚個天突然出現一個大眼球係咁攻擊我，差啲俾佢殺死，好彩我個搖搖夠勁，最後冇事

好彩最近唔係玩darksoul

參加中忍考試

我會係一個著咩衫都咁fit size，頭後面有條條碼嘅光頭佬

同董卓係襄陽激戰

世界每日都被人恐怖襲擊
香港荔園舊址無拆畀人用嚟裝炸彈

指揮緊國軍同日本打完之後再同共產黨激戰剿共

變左嶋野的狂犬

會有崖邊屋仔 有田 有2隻死靈做寵既死靈術士

打緊ww1
附近有10幾個敵軍
好驚比人發現

係hyrule 四圍行

引
但係唔可以射 射左要死返新手村復活

May you find your worth in the waking world

我會做球星

渣住把斧同tank隻揪

Snake !!!!snake!!!

Sims 無限繁衍後代 8代同堂

Terraria

同另外三個隊友成日大叫EDF

得閒揸架超跑周街搵企街
或者揸下戰機周街殺下人
無錢就搵人一齊去打劫銀行

同一個叫關西之龍既人死鬥

會日日插支圖騰落地，然後用對識發藍光ge拳頭去打地下城

Ezio

剛開始連鹿都怕

做緊怪盜
發左預告信
準備偷走人地扭曲左既慾望

omsi hi

渣緊零戰五二型同隊友準備緊Kamikaze

最後一部一部咁畀人打落黎，全隊係radio大叫天皇陛下万歳！！！！！

死咗嗰啲繼續屌Russia bias 同 freedom .50 cal bias

同時溝緊4條仔

咩game 黎？

都幾刺激 原始人生活
學下做薩滿 召喚貓頭鷹, 馴服長毛象

去傳火

被困係一間學校裡面進行互相殺戮既遊戲

昏迷左一百年，醒返就有把聲叫我要消滅Calamity Ganon 救返公主
想問下呢度有冇人知公主靚唔靚？

black flag

屌緊黑魔女

比沙漠龍殺左

仲有人玩巨商

捉緊小精靈
Ps 捉左十年

無限食魂獸地獄

同真島加桐生一馬喺神室町幫東城會打江山

7級難度文明帝國5，啲AI大國太癲，完全明白小國擁核自重心態

射到條女成身白色野

同阿寶格緊劍

Dead by daylight

同啲力架打籃球

咁我拎住把弓射緊犬妖

打緊一戰

禁錯負評sorry

係貝村釣緊魚

對住木頭人陽緊魔法

不斷買球員卡組隊

對住木頭人出緊魔法

係法蘭城聽緊bgm

我係fgo既master,比一大班大波妹保護

No man sky. 搵緊人生既真理同意義

入森林打野怪 埋伏敵隊

喺大阪同班臭汗男人打交

要殺左人先可以離開

same

做緊德軍
用Kar98k射殺美國佬
差啲俾飛機炸死

等等我，馬上到
然後係咁幫同伴坦傷

係咁揸住架豆腐車來回秋名山

仆街，最近玩緊尼爾

Assetto corsa?

係數碼世界

入咗魔幻紀 塞返粒綠寶石入豹頭

比個死人紅龜頭頂車尾反車

啪啪啪啪啪啪啪啪 啪啪啪啪啪啪啪啪啪
(爆擊聲)

做緊埃及守護者

係咁喺個箱入面拎材料出嚟切，
有時拎住碟煮好嘅嘢跌咗落街要俾人問候

瘋狂叫雞唔搵老婆啦

拎住個斧頭係海地爾砍個肥佬

同對面條女講左句greeting traveler
最後佢放左隻大口怪3野火球術打落自己面自殺死左
條女仲要幾靚，可惜

會不停買城買廠，合天王打怪

救公主

係個農場返緊工

我會係殺緊啲整發電機嘅人

比上面舊磚札落黎然後消失

起緊橋

LMG mounted and loaded !

係安托洛斯 我應該冇命行翻出去

Fire in the hole!

日日屌阿勝

Day of infamy?

戴住頂帽救公主，儲緊999粒月亮

仆街我收集緊靈魂

屌 做廚房佬 仲要有班雞手鴨腳既同伴 一路鬧交
「你去洗碗啦」「屌 咪阻撚住條路」「比多個洋蔥 係洋蔥呀 燶喇！」

係個畸變咗既世界到拾岩龍蛋

起洛聖都做緊的士佬車客

跳飛機，落地面汁嘢俾人開槍射死
無限輪迴

頂 我要日日係咁跑步仲要用個頭頂撞磚
得金幣同埋蘑菇食 仲要踩死啲菇同埋救白痴公主

仆街你地個個咁好
我要做夜更實Q睇住d機械人

You Died

韓巨

做緊一國之君，帶千軍萬馬，統一卡拉迪亞

係海都帶緊班學生做實習

我係濕鳩茶記game

屌 拎住部dv俾班痴線佬追緊的

突然話有間會所要我打理
入到去有個大舞台，下面幾張sofa
個女僕囡囡問我今日想玩d咩
睇完跳舞就入房

做勇者 搶女 食女

l4d

做指揮官點一班拎住槍既人造人女女幫我打第二間公司既人造人，仲有點佢地去做打雜如果唔係就冇資源整新角色

係軍官學校第七班上堂
去課外實習做啲野同遊擊士差唔多

渣緊GTR

係神室町

係中國古代溝王帝

估唔到仲有人玩緊Dishonored 2

好好玩喎 仲有death of the outsider

原罪2

瘋狂sl

你要汁翻以前4個fd d蘇州屎先喎

係聯邦入面邊汁垃圾邊同狗肉冒險

同班仆街細路玩緊人類VS精靈大戰
跟手有UFO跌左落黎洩漏不明液體
然後人人都變哂納粹喪屍

番工 訓教 扑野 湊仔

打緊波利草錢買王卡

God of war

我會成為skywalker
瘋狂斬9白兵

不斷屠龍 無停手

同鬼妹玩猜包剪揼除衫

比真島追殺

我會多左頂識講野既帽，要成日周圍撞石頭

準備刺殺法老王

堯岩岩傳位比舜嘅年代，係大街上睇住啲人向神明跳舞

好正 fing條友上天仆死佢

用個紅白色嘅波周圍掉鳩d動物

虎珀叫我做佢夫君

幫緊湖人攞17-18總冠軍

做officer不斷放炮塔

fotce grip 爆你春袋

喺207X年一個比香港更仆街嘅城市做bartender同人吹水
專門灌醉蘿莉性愛機械人

有得用魔法

EU4 ?

日日打昆特牌同騎馬做廢老

拎住部相機係個商場打zombie

Dishonoured 瘋狂搞女人

Cdda 生存

釣湖之主 釣左幾個鐘
玩彈珠台打左成日 拎50萬

坦克車車長

起los santos online 揸住13億美金慢慢洗
如果可以，起los santos住都幾好

minecraft 都唔錯，有大屋住

估唔到連登都有人玩戰風
利申白國撚 只玩人族 3商/3騎

74fix8 強力一擊勁左好多
再加特技用劍刃亂舞 被動用狂怒之血
用3騎一開把納西爾聖劍 打不死吸血好似割草咁

死啦 我同你好似唔同game

係雅南嚇到唔敢出獵人夢境

有超能力嘅美國總統

until dawn

食蘑菇

Battlefield 1

立志屌盡全世界既美女
一路冒險一路收後宮
喺某王國開始冒險, 收左個斯德哥爾摩王女
誤打誤衝從魔軍手上保護左一個魔法王國, 去過日本, 然後幫鄰國搞革命
近排就黎要打魔王

HOI?

你果隻係咩 我果隻係騎砍既mod黎

好痛苦不斷俾薪王的化身打死又翻生

話說王元姬岩岩出左黎做
我即係休左個大婆 仲搬埋屋過去
大家傾傾下就結埋婚 仲屌到佢大肚
哇屌 原來佢岩岩先過15 FBI

做緊stormtroopers 射啲我呢世都射唔中嘅目標

同羆帝斯軍打緊仗

揸住部高達拎住劍以為無敵，點知被渣古用機槍打到趴街

職安真漢子

同騎士姐姐卜野

日日都要踢波，大佬呀，我唔識踢波嫁

見到好多好似好吸引，但又唔知咩game

掘礦

英超神射手

漂白左個頭留埋鬚揸住日本武士刀斬妖怪

白國騎兵太屈機 我鐘意玩吸血鬼多啲 易起手

岩岩同班農民起好個世界奇觀 而家等緊生命既流逝

冇計 做開人類代入唔係黃國就白國
我又唔太鍾意做法師
最新版白國又加強左 平民系兵種多左3款頂級兵

俾喪屍包圍

有秒殺騎槍都仲buff
大陸仔真係太偏心啦下話

Yup

我個隻個系列本身玩開暗殺 宜家呢隻係無雙

拎住條鞭鞭蝙蝠

ps2 頭d

斬樹種田 又過一日

晚晚4點起身送豆腐

全副武裝 係山頂食雞

唔好呀 尋晚又屎忽痕開dark soul3

搭緊捷徑環遊世界

新版冇記錯阿圖瓦騎槍非npc用只有6%秒殺機率
所以先強化白國 十字軍騎士都buff左
btw頂級兵黎講 天使唔算勁 反而戰鬥修女唔差

嫖客信條

係蒼天堀做死飛仔俾桐生打撚死

揸緊Benz

碧藍農場

係total war war hammer 指揮緊軍隊

入左去武俠世界 見到小蝦米像 然後做一輪野係酒樓比人落毒 之後比兩條木咀救左去個唔知咩谷 之後拜師學武功

葉問信條
一打十都得

咁要裝返個新版玩下
上次玩都係幾個月前無諗過更新得咁密

bloodbrone呀屌你老母

係ro吉緊波利

fifa 18

星戰2

有女軍官

喺美國打緊德軍

命運石之門
一切都是Steins;Gate的選擇

耕田之前用句古英文講句"農夫"

比火燒死，鐘聲令我復活，再比火燒死

會行行下俾部落殺

Its almost harvesting season

飛緊帽

gta v 有幾億洗唔晒

係街執人地跌左既locker 鎖匙
攞晒入面d野

起過山車等錢收

最好玩既mod

同d同學傾計聯絡感情,
點知講唔夠兩句個同學就痴左線,
而家準備入佢內心變魔法少女救佢

做緊偵探助手，成日被迫飲埋啲好難飲既咖啡

你個仔係壞人黎

摸緊雞蛋 剪緊羊毛 煮緊野食 劈緊木頭

幫學生妹補習

我個fd有個仔俾拐子佬捉咗，老婆又死埋。另一個101避難所出來嘅fd就搵緊老豆。

我就仲係新維加斯送快遞。

做緊黑社會唔埋其他野走去做龜公同去做地盤佬

好L多索女～無雙orochi ultimate~

(然後入到去發現自己係雜兵)

比喪屍追

同成堆女救世界

玩緊地球防衛軍 死硬鳥

瘋狂同Triss同Yennefer扑野

係埃及周圍殺士兵

俾人拎左心臟
踏上救世主之路
最後成為神

識野

I need healing
I need healing
I need healing

篤波 一q過百度

瑪奇？

仲玩到落去

無乜特別 都係去軍營搶天煞 坦克
見人賣毒品 特殊貨品同車就炸下佢
比警察追就打比Lester啫

攬住幾廿條女

May the flames guide your way

同成班囡囡開餐廳打食材

我會戴綠帽

巴打玩奥地利/意大利多 我都係Enjoy 做西班牙國王屠殺美洲原住民同捉黑人來賣多啲 ，好少打中東嘅朋友

巴打估中左
但係依家睇返
Minecraft好似都中晒

兄弟會班仆街俾我一下炸Q死晒

玩緊dark soul 3 點算

Xcom2
應該變左寄生獸蛋

冇啊 入到去即刻做富豪
有5層樓一座別墅
百幾架超跑 有遊艇直升機 又有靚跟我搵食
冇嘢做撚下戰機 撚下買唔起飛機大砲既窮鬼
唔夠做就吹雞搵坦克 再唔夠做返屋企開大砲
撚死佢為止
撚到悶咪遊下車河 買下嘢 買唔同顏色既車 方便親衫 過返正常人生活
利申：走私超跑起家

一個禮拜玩一次都仲ok既

西班牙搶地快

係倫敦做緊刺客

大鑊
遊牧民族無屋住

係歐州揸架Volvo FH16 揾錢買車房請司機

同7條蛋散打魔王拯救世界

同師兄一齊攻入緊黑風寨

做緊偷心賊
心之怪盗

Kerbal space

用西班牙唔打摩洛哥班生番，trade都俾佢地食埋

life is strange

一個月後再問應該個個都係答屠龍

次次打完摩洛哥同Tlcemen, 突尼斯都friend Ottoman 來打我 D 錢同兵又用哂去殖民地